推到記者自己開記者招待會

如果成行記者一齊喺台上控訴警察+播片然後台下淨係得cam一個記者都冇會唔會震撼哂全世界

推

幫推

Cctvb拒絕派記者出席

請埋外國記者

都做到台下冇記者嘅效果出嚟

Genius

0400

記者要救自己啊

呢個可以推

我無野講

各位巴打, 先小休一下, 差唔多四點起身睇

推到成事

有feel 推！

我冇嘢講

好撚型

推比記者睇

我估都係記協出面

記者加油！！！！

會，我估班記者都好嬲，應該會做野！

push

推呀
要落鳩柒婆面

正常都出來啦
最好係當時在場果d反映
台下記者就其他外國傳媒
或者邀請黑警派代表係台下聽

推到記者見到
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊

傳媒朋友們

揾記協？

邊個問問題

戴埋盾thx

同問

唔好淨係記協發聲明

ok

支持

推 化被動為主動

搵返睇先唔show pass嗰三件傳媒聯絡科

各位記者姐姐我頭先聽到你地俾狗推到尖叫實在令人非常痛心我決定每日翻睇直播片段以示尊敬

推呀！

頭先*
不過醉翁之意不在酒，台上互問堆一早set好咗嘅問題繼續屌班黑警都得

呢個好

Agger

港聞行家加油！
寄語建制，警隊：得罪記者無好報！
一於寫事實，頭版見！

各位行家，辛苦你地咁多日緊貼事情發展，相信你地心情都好繃緊，記得抽空放鬆一下，然後抖擻精神，為大家報道事實真相。小薯仔為大家加油！仲有，成日見到d人送野食比前線記者，我覺得好感動~守護香港靠大家~

（利申教育beat）

唔知4點起身去個廁所有冇野睇呢

我無嘢講

推到記協睇到

推到有記者見到

幾有創意
推

呢個值得推

pish

push push!!!

Pusg

你唔講我差啲唔記得有佢存在
算啦 少佢一個唔少 Wfc

推 唔係下次真係劃個記者圈俾你地圍威喂

推啊！記者已經比人恰到上心口

通常佢地係被劃分一個豬欄記者區，逼滿人同機

記者哥哥姐姐們你地都可以發聲架!!!!

外國記者囉

前後左右大家問大家

自問自答

推 一齊記佢老母

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

仲有大公文匯
免費宣傳反紅媒遊行

記者朋友加油

推啊

我冇野講

推到全世界記者都知

Push

我冇野想講

推
記者們，連日來辛苦你們了！
感激你們堅守前線！
無限感激

問答環節咪要自問自答囉
定台上嘅記者會輪流落台問

記協咪撚再出聲明黎打飛機
做實事啦屌

推，記者都打，痴撚線

推呀

諗緊聽日tvb要點剪新聞先可以營造到係示威者既錯

有得諗

cctvb可以負責問 因為佢地都唔在場

已經開過一個
今日睇新聞見到林彥邦as a 記協執委 有出嚟記招講嘢

唔推唔得

報導真相

應該台下係外國記者+tvb

咁就正啦

P

PUSH

Pish

無撚野講

洗咩呀，播片就係證據，勝過千言萬語

推
順便睇下遊行有無得搞

係咪應該搞返個遊行針對新聞自由被警察打壓？

辛苦喇記者們一定要追究！！！！

全世界都要知香港警察有狂犬病

Up

聰仔坐台下支持下朋友先ok?

嚟多次全部戴晒頭盔

又嚟世界首創
做得過喎

記協晨早應該咁早啦，今次俾晒機會

推

-------------------------
我無野講，我要見律師，我唔解鎖，唔簽野

支持
辛苦曬一班記者
第時有仔女 好想同佢地講記者呢一環既重要性

我無野講

屌你，成晚都咁既片點剪呀 ？ 補拍緊邊有時間去記招

推！

乜cctvb仲算係傳媒？乜嗰啲係記者？我以為係奴隸咋

Cctvb果啲係記者咩
只不過係中共擺係香港做洗腦嘅國家文宣機器

到時將軍澳個轉比機會佢幫自己台開

仲有星島同蘋果都係村入邊

good point

up

推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

推

我冇野講

警方就七月七日在九龍區的公眾活動作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

昨日（七月七日）有團體在九龍區進行公眾活動，遊行在下午三時三十分由梳士巴利花園起步，至香港西九龍站外匯民道空地完結。有關團體於約下午五時三十分宣佈活動結束，而相關公眾活動大致在和平有序的情況下完成。期間，警方拘捕一人涉嫌未能出示身分證明文件。

之後，部分示威者轉到廣東道一帶活動，更於晚上約八至九時堵塞廣東道，並於九時起佔據彌敦道北行線，經尖沙咀、佐敦、油麻地到達旺角。警方於彌敦道及亞皆老街交界設立防線並多次作出警告，警告示威者正進行非法集會，要求示威者離去，否則會作出驅散行動。

經數次警告無效後，警方約晚上十一時開始進行驅散，部分示威者曾作出反抗。過程中，警方共拘捕了五人，涉嫌襲警及妨礙警務人員執行職務。

警方尊重市民表達意見，言論及集會的自由。警方一貫的政策是全力協助市民進行和平的公眾活動，同時亦有責任確保公共安全及公共秩序。警方強烈譴責示威者堵塞道路的違法行為。

Police responds to public event in Kowloon on July 7
*************************************************

An organisation conducted a public event yesterday (July 7) in which public procession started at 3.30pm from Salisbury Garden and finished at the open area of Wui Man Road outside Hong Kong West Kowloon Station. The organisation announced the event completed at 5.30pm and it was generally peaceful and orderly. During the event, Police arrested one person for failing to produce proof of identity.

Some protestors then gathered at the vicinity of Canton Road. They even blocked Canton Road around 8pm to 9pm. From 9pm, protestors occupied northbound of Nathan Road, passing through Tsim Sha Tsui, Jordan, Yau Ma Tei and arrived Mong Kok. Police set up cordon line at the junction of Nathan Road and Argyle Street. Police made repeated warnings to the protestors that they were participating in an unlawful assembly and urged them to leave or Police would take actions to disperse the crowd.

After repeated but futile warnings, Police took actions to disperse the protestors around 11pm. During the process, some protestors resisted and police arrested five persons for assaulting a police officer and obstructing a police officer in the execution of duties.

Police respect the public’s freedoms of expression, speech and assembly. It is the policy of Police to facilitate all peaceful public events while at the same time ensuring public safety and public order. Police strongly condemn the illegal acts of protestors for blocking the roads.

記者會都廢是開？

有得諗！

真心正
齊手狂推

遣責黑警！！！

好正確

記者朋友們

佢地會特登唔播

推
？

班毅進仔以為拉左5 個又捉又打好威威 而家一定反彈得仲勁 仲要記者都得罪埋

推爆佢，臭態百出呢班渣

推 發問環節會好可愛 前後左右大家互相問

應該冇片用得
而家夾手夾腳重拍緊

Bump

我冇野講到記者睇到

反對警察損害新聞自由
推

呢個會係好有力嘅一件事

p

開啦記者

推！

尋晚警察防礙採訪，驅趕記者

令食肆店鋪生意受影響，令食緊野或食家野嘅食客受影響

三更半夜攞住個咪狂吠擾人清夢

發左癲咁瘋狂打人

令人極度懷疑警方嘅心理質素同所謂專業何在

push
我無嘢講

由記者開警察招待會,記者台上發言,警察台下問問題

好悲哀

自己開記招俾自己再報返自己個記招？

【我對Facebook的聲明】

我自2019年7月7日星期日起，我不同意Facebook使用本人的照片，我的發文信息及我的出版物，無論是過去和未來，我自己的或是有我曾經在Facebook所出現的任何有關我的訊息。

通過以上聲明，我在此通知Facebook，我嚴禁Facebook揭露，複製，分發，送人，賣給他人有關我的資料，照片，或採取對我任何其他操作此配置的文件和/或其內容，我的禁止包括且不限於以上未列出的方式。

此文件的內容是隱私和機密。如Facebook 違反聲明者的隱私，聲明者可以主張Facebook違反聲明者本國法律及UCC1-308-11308-103和羅馬規約等公約，進行聲明者權利的各項維護行為。

備注：現在Facebook是一個公共實體。所有成員都必須張貼一張如上聲明。如果你願意，你可以複製並貼上此版本聲明在Facebook上。

如果你不發布聲明至少一次，你就等同默許Facebook可以使用你的照片，以及包含在配置文件的狀態更新信息。

不要用共享的方式聲明，你必須用複製和貼上這篇聲明。

From Sunday 7th, July 2019, I refuse to allow Facebook to use my pictures, my information or my publications, both of the past and the future, mine Or the ones where I appear. By this statement, I give my notice to Facebook it is strictly forbidden to disclose, copy, distribute, give, sell my information, photos or take any other action against me on the basis of this profile and / or its contents. The content of this profile is private and confidential information. The violation of privacy can be punished by law (UCC 1-308-1 1 308-103 and the Rome statute).

Note: Facebook is now a public entity. All members must post a note like this. If you prefer, you can copy and paste this version.

If you do not publish a statement at least once, you've given the tacit agreement allowing the use of your photos, as well as the information contained in the updates of state of profile.

Do not share. You have to copy & paste/ post. Above statement is just for those who believe me.

台上係local記者
台下係國際記者咪可以搞發問環節囉

你想講同呢篇廣傳一樣假？

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

贊成

加油呀記者們

大家唔企出嚟班狗只會越嚟越過份
各位記者大家請再行前一步

會

呢招絕

記者自己開會 到底有幾多地方會咁樣

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

推
召喚所有記者

一定要開，唔可以容許警權無限擴大

我冇嘢講！

推
發夢都唔估到會有咁嘅一日

推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集
[url]

推推推

記者開記招咁邊個採訪

新手法

推到記者做野

係就好啦

1

記者加油 係時候到你地發聲

其他當日唔在場嘅記者？

推到記者阿哥阿姐做野

推

我無野講

屌

記者朋友我地支持你！

我無野講

推比文豪睇

幫手推

醒下啦, 記者們

屌

真係好笑又可悲

先開聲個個就贏
唔好又比d狗一早出黎反咬你地一啖先

真心正

想睇

推 支持

Cctvb根本無記者 全部都係演員only

佢地嬲到震

搞大佢

好懷疑連戲服都借咗出去
完全講唔通點解冇委任證問題

支持記者開記招

不推不是人！

必需要
要捍衛新聞自由

想問而家除咗蘋果立場rthk仲有邊個手機app唔係紅媒

pushhhh

係我就唔忍啦

其他可以係台下問問題

出嚟未呀記者們

612 記你老母已經辣慶記者
支持記者屌柒黑警

有得諗, 推

推，支持記者

極度贊成 推畀記者睇

明推

支那01呢張相好

推，仲要戴頭盔反光背心開，好似上次去狗總咁

記協唔攪工會攪啦
攪你地行家呀依家大佬
記者係咪一份冇尊嚴既工作呀依家
係既話集體罷工囉

推！！

市民代佢地問問題

傳媒朋友你地好

推爆

now? cable

其實今次開真係有需要, 因為今次實在比以往阻攔記者既程度, 大好多...可能要正視呢一個問題

台下係大公報 cctvb記者提出質詢